繼續咁落去，世界上的樣樣野都開始ban中國

最後連香港都ban埋，一國一制達成，攬炒成功

外國識分China 同Hong Kong

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

如果今次輸咗 中共肯定加速殖民 到時我諗香港人都唔會分到China同Hong Kong
莫講話外國人

經香港轉運或偷運去中國大陸太容易
除非香港加強邊境管制和查驗旅客

但香港每日幾十萬人過關
點驗

中國就黎鎖國架啦

將中國變到要靠香港嘅時候，到時先好玩。香港市民成為春袋，一個唔鐘意自爆